屌你老母班ptgf坐地起價

聖誕呢啲節日係收貴啲㗎啦😂

Ptbf補返

搵ptbf囉

到夜晚你咪執佢一獲甘黎報仇囉

我入到嚟

需求上升，PTGF冇增加，價格自然上升

法國樓主要去讀下啲基本Econ先得

小妹打折比你